（冷氣軍師）一齊思考下前面抗爭條路點行

其實到依家 一個幾月我開始感覺到成場運動出現左個問題，我覺得值得大家去思考下
1. 好多人都開始習慣左一個星期一兩次發夢，前線GEAR UP同 黑警射橡膠子彈變左指定動作，當習慣成自然就會變左無 612衝擊個種震撼。前線手足同黑警衝突變左做一種好自然GE事。過多幾個月我怕成個社會以至外國媒體對成場運動關注度會愈來愈低（無左外國媒體係關鍵，無左外國關注就遲早變新疆）
2. 裝備不對稱，我地同黑警裝備上差距太大，個個星期前線比人拉幾十個手足 前線總有一日比人拉晒。

我覺得上面兩點都間接PROVE左點解政府一直想拖字決，唔係想民意逆轉 而係因為時間對我地好不利 只要時間夠長就可以拖死個運動（好似14年咁），而且中共唔想香港成為美國GE牌 都係一個關鍵。

有無前足可能諗下點解決個困局

射光佢d tg有無得諗

一係 準備好一次all in or nth
同佢拖真係冇用 始終咩輿論其實都wfc
係藍嘅點都係藍 成王敗寇

一係 草定錢 等佢正式宣布一國兩制失敗
接管香港
果斷走佬

簡單講，每次衝突完，第二日香港可以正常運作

咁林鄭唔會太驚

佢可以拖住

先問一句: 點解個個禮拜都要衝? 有咩目的? 效益如何?
唔該衝衝子冷靜認真用個腦諗吓你為乜咁樣盲衝衝先回答

如果繼續咁樣（第二日如常運作）

下一個大變時候係死人之曉

乜都唔做先叫唔用腦

講打普通市民點都唔夠full gear 警察打，見到前線傷既傷拉既拉，其實好痛心

呢場係一場持久戰，做每件事既時候都要記住2019 年六七月發生咩事，係你地既崗位出一分力

係屋企睇電視睇now cable
經過民建聯拎多啲佢地送既野
選舉選啲出為香港發過力既人
搵到錢既捐多啲去612 基金
做醫生護士既幫下啲受傷兄弟

一步一步係建制內外咁去出力，要持久堅持

唔該講啲有建設性既嘢
鬧人個個都識
我屌你都唔會尻軟

仲有 so far 大家見到今日中共態度放軟 政商界開始有人pick side 我覺得獨立調查委員會應該可以拎到手
假設政府offer 獨立調查委員會， 我地正常提價應該點提價。邊幾個訴求係要拎到手（5大訴求 排先後）

大家心平氣和 唔洗屌來屌去

依家就係要探討點樣可以將場運動一直持續落去

罷工！全面不合作運動！

今日嘅記者會已經講左，共產黨唔敢出老解！！

行動全面升級！想升級就點升級！

機場集會！

再次和你飛！

我唔反對衝
但要知為乜同想達到咩目前的
喺現場都冇人答到 淨係識得屌人
就算和理非都很唔可以尻做啦
更可況勇武抗爭成本好大
我哋唔可以繼續無意義咁犧牲

我地要開始考慮唔好剩係諗武力上既升級, 我地點升都唔會夠警犬黎, 而當我地同警犬角力既時候, 林鄭就可以印印腳坐係警隊呢個防護盾後面涼冷氣, 用時間拖死呢場運動

推

True 同埋要諗定一連串行動 去施壓，我覺得兩邊一齊行動

和理非升級 而武勇以不被捕作前提去擾亂班警

另外 現實d咁講 就係要考慮除左委員會外仲有邊d訴求係比較重要，邊d無咁重要。

因為我相信政府會offer 委員會去結束成場運動，我地正常應該要提價去拎多幾個訴求而唔係一口答應

梗係唔係啦
有某班人次次都撚狗㗎 專登㗎
一有人叫唔好就屌人
唔敢話佢哋係鬼 但一定係引戰撚

同埋我話「衝」嘅意思唔係淨係衝上前
主動攻擊/死守唔退正面交戰。。。呢啲
我只係簡單概括哂

其實某程度上我覺得政府已經成功左,

5大訴求, 而家最出位就係成立獨立調查委員會, 因為係呢場運動入面, 我地見到警權過大, 政府巧妙咁利用左警犬隊同市民對立, 而家基本上成個FOCUS 都係放左係追究警犬上面

但事實上, 對香港前途最重要既係改革立法會同埋普選特首